雲格成阿仙奴「最後招牌」？大閘：雲格留任才加盟

無論你是否支持雲格留任，有一件事情是你必須承認的，那就是，雲格如果下台，阿仙奴必然在短期內要面臨一段混亂乃至黑暗的重建期。目前來看，阿仙奴就面臨這個問題，據《每日郵報》報導，阿仙奴心儀的左閘哥拉辛拿斯就要求得到雲格留任的許諾。

23歲的史浩克04左閘哥拉辛拿斯的合約在今夏就會到期，他已經確定不會續約，準備以自由身另投他隊，而他也是阿仙奴左閘位置的首選，而此前波斯尼亞媒體和德國天空體育也確認他會加盟阿仙奴，兵工廠已經給他準備好了一份四年新約。

不過，哥拉辛拿斯父親的曖昧表態讓這樁表態轉會轉向懸而未決。《每日郵報》的最新消息稱，他本人也傾向於加盟阿仙奴，但是加盟的前提條件是雲格確定會留在阿仙奴。而《每日郵報》進一步稱，阿仙奴已經向哥拉辛拿斯，雲格會留任。

除了哥拉辛拿斯的簽約以外，目前阿仙奴還面臨許多球員的續約問題，包括奧斯爾、山齊士、韋舒亞、張伯倫等等，據《每日郵報》稱，雲格續約與否都將成為他們是否續約的重要考慮因素。

支持雲加

雲加又贏

你要死唔通唔比你死咩

ching講得好

你咪黎囉，要死唔比你死咩